如果淋病入到閘而孽瘤入唔到，孽瘤會。。。

正評：太陽繼續從東方升起，扮冇野繼續幫人起機
負評：葡萄上身係傳媒面前喊喊豬又話入到閘果班冇個掂，再Lur董伯伯抱抱

屌你老母留名

好撚嘔心，唔好再講佢啦